開始明白政府的意圖

一直都覺得琴日熱起黃大仙成件事都好唔尋常,
一個基本上都係住客的地方, 點解要咁高調捉人?又冇游行過, 又唔係有人集結。
好明顯係想借一班武裝份子起全港都引起民怨日
但係問題黎啦...點解要引起民怨?

我覺得因為政府想引起全香港所有人都參與呢個運動! 入18區捉人只會令所有香港人產生兩類人, 1. 討厭警察而變黃的人 2. 討厭警察但更討厭"引起"所有事的示威者.

當沖突隨時起你屋企留下發生, 冇人可以再無視所有野。當然黃會因為咁多左, 但係會多左堆本身得把口的藍絲出黎。 原本可能200萬反送中 對住 3萬武份子 會開始變左例如300萬反送中 對住 50 +3 萬的藍武黑共和國。支持+苦的人的比例會升得比反送中的人多﹐然後+苦就可以繼續只係睇支持的比例打飛機。

不過最重要的係.

[size=6]你地武裝份子都係比人用完即棄的Condom, 冇人多謝你地, 只要你有一棒係為左政治而打, 你地一世都只係政治的打手[size=6]

等你地玩到出魔法名正言順出老解

屌你呢啲P牌仔
乜鳩都老解

又嚟滲透思想呀？

係就快撚啲出